探討最舒服嘅死亡方法

係咪開煤氣然後瞓覺令腦部缺氧

頭盔 純學術討論

但如果有人多事及時救你就可能變植物人

打空針（9up)

咁啫係如果要最舒服咁死就要開煤氣然後瞓覺令腦部缺氧加 0 嘈音 再加上無人打擾自殺者

馬上風算唔算

啫係咩

自然老死

煤氣同燒碳邊個效果更加好

利申 研究

一個人缺氧係最尾一定會醒，仲會好辛苦係gum呼吸，個個缺氧死個樣都好恐怖，你覺得舒服?

咁如果瞬間爆頭點睇

吊頸

打麻醉針+任何死法
完

氦氣?
之前見到有post講過

一定會痛苦
睇死者啲樣都知

秒

樓豬唔好死

氦氣 準備好了

google咗話好痛苦

扑野爽死

唔係講緊嗰種呀

安樂死

打針都會痛

吉落去嗰下刺痛感

即係扑野爽死，唔係9up

中風

煤氣應該係最舒服

笑氣囉

缺氧仲辛苦過跳樓多多聲喎

猝死

器官自然衰竭
即係老死

笑住死

食安眠藥+割脈 再浸係浴缸入面？
利申:見好多電視劇都係咁

有排都死5去

一定好痛

好似話唔會痛因為只要唔係過多co2唔會trigger個反應

一定係一下就無知覺死得最舒服
Eg行街俾野掉中頭

等如中風死，好辛苦喎

死唔去點算

LM

屋企無煤氣爐得電磁爐

5分鐘之內
前提你要打得夠

割脈 等佢流走3分1血就會死 唔係太痛

係咪浸係水到會好啲

安樂死過山車

一定好撚痛

精盡人亡

生理鹽水會好啲

my little airport - 北歐是我們的死亡終站

斷頭台 大家點睇

lm

安眠藥

需要協助嗎？ 香港:
2382 0000
生命熱線

小時: 24小時，每週7天
語言: 中文（台灣）、英文
網站:

都會有一剎那既痛

爽死了

食十幾蒲粒藥

發煤氣自殺隨時累死埋其他人

應該係要考慮成功率重要過舒服
舒服之後救返點都殘廢

所以就要探究點樣舒服咁死

之前睇新聞
有個亞伯食完飯飲完酒賭完馬
之後喺公園訓覺就死左
我覺得咁樣幾好

到底點做到

其實會有三分一機率係生cancer死
而生cancer後期係極度痛苦

死完再死

我會考慮成功率先, 唔成功乜都係假
考慮香港環境比較細而且多數同屋企人住, 方法花嘅時間越長, 起容易失敗, 燒炭, 煤氣, 汽車廢氣,吊頸 年中有唔少救返嘅case.所以唔考慮, 而且依d 方法都冇辦法證明舒服

藥物係香港, 甚至外國都好難買到致死份量, 大陸嘅老鼠藥應該可以, 但睇落唔舒服, 而且好易比人捉去洗胃

割大動脈應該會痛一野, 而且好睇你割得夠唔夠深

跳樓, 我覺得係成功率最高, 我諗30樓樓上跳, 直落地面, 應該冇得救掛, 而且一跨出去冇得後悔

吞槍, 應該比跳樓更好, 快靚正, 一野ko 小腦, 連空中飛人驚嘅時間都冇, 最重要搵技大口徑或者散彈 ,唔怕唔中, 但香港好難實行

只作討論, 不鼓勵自殺

所以係香港嚟講跳樓係最舒服同有效

請支持安樂死

我有本書係講自殺方法, 冇記錯佢話吊頸最舒服, 因為血上唔到腦, 但我覺得死唔去就乜都係假

花生仔做咩事要死呀 唔開心講出黎啦

親身經歷

上年去旅行 去咗滑浪 比一個已經食正個浪 滑緊嘅人塊板一野撞落下巴到 即時暈咗 沉落海
好彩比人救返 唔係應該死咗

但重點係斷哂片 比人撞嘅前後幾分鐘都唔記得
連痛嘅感覺都無 所以依家對我黎講好似發咗場夢咁

醒返痛唔痛？

支持安樂死 ( 只限冇能力自殺嘅人)

留名

條頸痛同埋崩咗兩隻牙

但撞個下完全無感覺 0秒失去知覺

核彈近中心範圍蒸發死?
感覺上0痛楚 又唔使等死

一定係跳樓死

儲錢去荷蘭

但係唔係會抖唔到氣而好辛苦咩

…

應該一百次裏面得一次先會咁

請支持…

唔係荷蘭公民得咩

小強咩

麻醉針+凝血劑

當然,最好就係自然離世(即係之前有人講過嘅器官自然衰竭)

我都記得唔知邊到睇過係,個腦缺氧即刻暈
同埋唔易比人發現,係屋企廁所都搞得掂

精盡

諗起前幾日玩過隻game
講主角比隻魅魔困住係間屋度要逃走
但係一行差踏錯就會比隻魅魔捉去搾精搾死
係唔同地方比佢捉會有唔同既死法

吊頸角度同平時cool 頸角度唔一樣, 係會令腦部立即缺氧, 所以冇感覺

吊頸, 夠重一野斷頸椎就心臟停頓, 可以收工冇得救, 等腦部意識漫漫消失,

唔夠重, 就等血上唔到腦, 腦缺氧死, 要十幾分鐘, 如果中途比人救返就多數有腦缺氧後遺症

安眠藥要食幾多先無機會救得番呢?

只支持冇能力自殺嘅人安樂死
有能力自殺而想安樂死嘅人係根本唔想死, 死都噤多借口

應該因人而異
[url]

[url][/url]

點貼link??

唔會
缺氧辛苦係因為二氧化碳過多
用啱氣體係唔會辛苦

親眼見過燒炭死者
係死得好安詳嘅

去大陸玩過山車

可以用嚟自殺嘅安眠藥
喺市面已經近乎絕跡咗幾十年

馬上風

外地人喺荷蘭要攞醫生證明好難
瑞士易搞好多

氰化鉀注射？

山埃以前做老鼠藥, 應該係刺激性...應該辛苦到仆街

注射應該係用麻醉藥方面嘅藥....

十幾年前讀中學果時，私底下吹水問過教化學既呀sir點自殺最舒服（佢有毒藥系博士學位，ps：個系名好似係咁，無研究過）

佢話安眠藥自殺係最舒服既，講完即刻戴頭盔，叫我地千祈唔好爆出去

利申：純粹學術討論

半粒花生 （黃泉）

新聞成日話食50粒都救返, 應該係而家d 藥管制勁左, 定藥廠加左成份令到食得過多有反胃效果

好少成功例子

利申：純粹學術討論

好似會死唔去但會嘔泡

大家唔好唔記得器官衰竭老死之前，器官咁弱，其實會好多病痛，一d 都唔舒服

所以做人唔好噤長命...

喺密室用3D Printer印棺材

吊頸

利申 睇完全自殺手法講

靜脈注射
麻醉藥直入心臟,再打毒藥
基本上一合埋眼瞓覺就完

走去外國安樂死
聽聞打支針 唔知幾多分之一秒就死

食安眠藥都仲算舒服
起碼個人暈咗冇意識

但係如果俾人救返就手尾長

老死

開煤氣會爆炸wo...講緊燒炭呀？

安樂死是常識吧

不鼓勵自殺
但係真係要死, 唔好累到其他人

想講

花生BB 做咩唔開心啊

係香港要死都咁難

笑撚死

好撚痛

米妮
我只係探討緊一啲學術問題

跳樓囉 一下就死 只要唔好跳個樓都跳得失敗過人就得

9up
冇可能幾分鐘 我肯撚定

槍

探討下好啦 唔好真係做

係嘅

笑死最歎

係雪房凍死點睇
太低溫之後就會眼瞓 之後再瞓瞓下死

凍

乖

安眠藥加酒精?
巿面上既安眠藥食好大量都唔會死 除非有其他原因(餓死?)

但加酒精就可以到安樂死既效果(類似barbiturates既效果[好耐以前既安眠藥，唔知宜家仲有冇用既誘導麻醉藥])

但side effect係咪低到可以用舒服黎形容就唔知
有錯請屌

利申: 純學術討論，千奇唔好試呀

唔死

最舒服

終於有人講 打中心臟死得最快
問題係好難攞到手...

個 suicide bag 似乎算舒服

之前做過急症室
眼見好多自殺既人都救返
當然可能因為有得救既先會送入尼
死左個d 我都見唔到
食藥 跳海 吊頸 用刀狂插自己都見過
跳樓就未見過會入到來
不過我真係勸大家唔好自殺
眼見其實最痛苦係你身邊既家人
如果真係好有衝動 最後既方法係睇醫生
有d 藥係真係幫到呢d 人的

不安

留名學野

你無錢我地俾你

感覺安樂死臨啪針個下都會好撚驚
好想極安心，無感覺，人間蒸發咁死

試過揸電單車正面炒埋落架巴士到 意識其實好矇混 醒果陣已經係架救護車裏面 過程真係無咩痛既感覺 好似斷左片咁

一剎那果種死法應該係最無感覺

珍惜生命啊 各位巴打

咁多要求架你

飲酒
酒精中毒

吸一氧化碳

高劑量嗎啡

會嘔哂白泡好辛苦架喎

喺浴室開住音樂浸浴 邊燒炭邊飲酒再食啲安眠藥
利申：純學術討論

屌你打針個下都怕就咪撚死啦

浸暖水割脈 割完先落水
再食安眠藥

係揸車去停車場，開冷氣訓覺
因為停車場空氣唔流通
著計開冷氣產生一氧化碳
最尾因為一氧化碳中毒而死

如果中途有人介入

！！！

02月02日

屯門青年家中吸氦氣自殺亡！一名年約20歲青年，在屯門麒青街麒麟圍5巷一單位內，以膠袋笠頭吸氦氣自殺，家人在晚上7時許發現，報警求助。救護員接報趕至，經檢查後證實青年已死亡超過一日。據悉，死者與家人同住上址。警員到場調查，現場未有發現遺書，正了解青年尋死原因。至晚上9時許，警員檢走2箱證物，其中一箱裝有一個氣樽。

好唔爭氣咁笑咗 死咁咁難

死都咁難 打錯字

唔係無人未睇過完全自殺手冊丫 跳樓同吊頸係成功率最高同埋最舒服
安眠藥同燒炭嗰啲成功率低好多

咪係 得個一下

有安樂死就好

重點唔係個針 係個一下決定
Btw如果夠薑死我死撚左十世啦

發夢研究過,呢個方法係唔錯
唔想喺屋企,最好去啲遠啲無乜人嘅公廁做
又唔難買到,200幾蚊到就有罐 好似係

外國同死囚做左實驗，仲可以眨眼答問題，有成30分鐘後先冇反應

凍死呢？
係咪話凍凍下就會覺得好眼訓之後一訓就死左